佳宝買嘢真係好抵。。。。。。

買兩舊水嘢 又送鷹粟粉又送廚師腸 好癲

抵羊

1舊水都有腸仔送

因為要同某大媽撼？

之前$50就送腸
好唔好食？

冇買到咁多 見前面買only 我入去買汽水

27 好貴....羊b so rich

23.x

買汽水咖啡抵過百佳

大部分員工係新移民，淨係識講蝗語，聽到好躁

又唔係DONKI又唔係錢大媽

羊仔食開屎？

錢大媽係支那嘢

買屎送尿